覺唔覺Deliveroo啲廣告好撚柒

見人地Foodpanda 拍左個鄭嘉穎+100毛好笑
就即刻拍一大堆廣告
但條條都尷尬到仆街好明顯係好撚想搞笑但搞唔成

屌你都2020年啦仲玩呢d gag

好似D柒頭見到個靚仔搞完個gag引到D女笑 唔抵得
要搞番10個gag引人注意咁
但d gag柒到仆街

之前有個係成班人係到唱歌，柒撚到即刻熄機

報狗黎講, 佢有一手架
廣告就唔知了

無現金俾錢已經on99

好撚柒，拍左勁撚多片，冇一條係好笑

200條

foodpanda on9啲

Foodpanda 膠啲

想食乜都就手 啱晒所有胃口

度橋戈班炒撚左佢啦，9 唔搭8 得來唔好笑

誰人要吃美食郁吓隻手~

買view ?